叮咚五堅情&0995！叮咚2, 543, 玩很大！ 娛百狼人殺討論(178)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。
逢星期一播放五堅情外景節目《五堅情的五四三》及《叮咚五堅情II》, 請參閱#2

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 2天1夜新北三芝, 11月9日開始播放！

《五堅情的五四三》:
謎之外景節目, 首集台北飯店Staycation!

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
另有貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

恭喜小賴兒及邪惡南瓜正式成為娛百主持

邪惡南瓜

Nplm邪！惡！南！瓜！

有聲

nplm
rahhhhhhh 邪惡南瓜

Nplm
邪！惡！南！瓜！

nplm

我不懂 我不懂
如何做一個美夢

呢兩句洗咗我腦

Nplm
邪惡南瓜真係好撚尷

好想快啲到聽日
1200 有新歌 又有西裝九j
2100 有543

我都係反而喃喃要諗一陣先諗到個melody

Rahhhhh!
邪！惡！南！瓜！

兩首都算幾襟聽
不過美夢好似再耐聽少少, 可以瘋狂Loop
如果喃喃mv都係自己諗idea就好了
個導演拍查個毛mv咁型, 但拍喃喃太頹了

陣間00:00係咪音源上線

nplm
邪惡南瓜

留名

點解阿孚咁都要repost

九叔首業配歌音源上了

難聽到痴線

真 阿孚嘅歌係最記得呢首
其實善用反復修辭手法短短地就ok
唔使寫太多好難嘅比喻/好長嘅句子

其實主要係佢文字運用造詣同文筆其實唔係話好好
有時D句子表達唔通順同怪怪的
又唔係成日用好難嘅比喻/好長嘅句子嘅
以下呢D都係好易記同一講就有聲嘅歌詞部份

最後我失去你
任憑顛沛流離

聚光燈下成了標靶
理所應當的謾罵

你生活習不習慣？
是不是還多愁善感？

係 呢d係好記+順 所以都好好記
其實簡單句子但故事深刻更重要(?)

反例例如撕心裂肺懂一部電影我決定睇英文字幕算
我忠紋特別差

我覺得係嗰啲有共鳴啲，即係美夢，無lala做焦點etc.好似個個都試過
電影反而未必個個都有一套好痛嘅戲(?)，又或者本身就少睇戲

Nplm

文句唔通順>>>咬文嚼字影響
撕心裂肺地看懂一部電影
但字數問題縮成 撕心裂肺懂一部電影
所以係會睇落怪怪的

眼住訓留名

有無人有你的Y先生歌詞

天黑請閉眼
Baby 請你待會再睜開雙眼
天黑請閉眼

好的生活真的不貴 懂你的我真的超會 Yeah
真的你不用擔心 你只要看中眼的全部都放進去 Yeah
還是一樣那麼挑剔 運動美妝保養精品應有盡有全新
管他 LV PRADA 還是 GUCCI
真心不騙 讓你買得安心

想要吹風機 或買條新的毛巾
新的電視 待在家看新的電影
你的出現是我的榮幸
Oh 我的 baby 想要什麼找我處理

沒有什麼解決不了的難題
I don't know 我是真的都可以
以寵愛之名 照顧你所有的起居
我甘之如飴 Yeah

不必擔心 不必擔心 有我陪著你 Yeah
Yahoo 購物節 天天下殺三折起 Yeah
有我在你身邊 管他什麼四個１ Yeah
忘了自我介紹 我的名字叫做 叫做 叫做 叫做

Y Y Y Y Y Y Y a h o o Oh
聯名卡送 6 6 6 6 6 6 6 6 6% 回饋
就算真的 1 1 1 1 1 1 1 1 一個人睡
天黑不用閉眼 我在你身邊

Hey baby 答應我 對自己更好
把那些紛擾全都分了 因為真的
不值得花那麼多心思去煩的 Yeah
生活很美的

以寵愛之名 照顧你所有的起居
我甘之如飴 Yeah

不必擔心 不必擔心 有我陪著你 Yeah
Yahoo 購物節 天天下殺三折起 Yeah
有我在你身邊 管他什麼四個１ Yeah
忘了自我介紹 我的名字叫做 叫做 叫做 叫做

Y Y Y Y Y Y Y a h o o Oh
聯名卡送 6 6 6 6 6 6 6 6 6% 回饋
就算真的 1 1 1 1 1 1 1 1 一個人睡
天黑不用閉眼 我在你身邊

Y Y Y Y
6 6 6 6
Y Y Y Y
6 6 6 6

天黑請閉眼 真心不騙 順便打下歌先

好期待今晚

好唔習慣瞓醒無狼人殺睇
要等夜晚

呢個先係正常呀

Yahoo 購物節 天天下殺三折起 Yeah

超直白

我慣咗拎嚟撈早餐食

玩下呢D仲好睇

今晚都係冇狼殺

少咗一樣幫我消磨半粒鐘嘅嘢

不得不說近年最有型既一個look

關關個comment

牛郎為母還債賣身
恩客不絕獨欠愛人

澤仔個樣

阿媽我死咪死囉
做咩要咁樣作賤自己
你叫我點對得住你未婚夫呀

笑死

你之後咪又去聖淘沙賭

阿媽有精神病長期幻覺太重 所以要醫病喳
我唔會搵我龍女去賭架應該

笑死G子同Y9

全集543
44分鐘

好期待吸引過睇狼殺好多

man澤

快點強姦我

皮蛋豆腐
激死晉仔同09師父

今晚冇狼殺？

冇呀 全集做五堅新單元

原來今晚無狼人殺睇

暫時安排係11月嘅星期一都會播五堅外景

開始多元化 唔錯

狼殺根本越嚟越難聽 都係時候出下其他野

我準備好了 追直播

弱弱一問，543 係唔係即係 叮咚 第二季？

蟲蟲首次趕上直播

叮咚還叮咚
543還543

唔係 第二樣野嚟

好似冇係呢個鐘數見你

仲以為第二季咁快做，娛百轉死性
好難得今日暫停狼人殺

真係首次 大家多多指教

難得做下 非狼人殺節目，真係要 G 持下

第二季下星期一開始

真係百屌成材

係 難得有新節目

兩個黎
叮咚今次係去新北三芝, 下星期播
543今集係台北酒店staycation

都要循例問下add ice bro J or not J

隻右手好男人手

誠實講句，cut 咗個頭係絕對J 得落嘅

大奇蹟日

我有冇獎勵呀莊仔

老莊會獎你一鞭

頂 唔講唔覺

暫時感覺唔錯咼

cancel 都要翻譯

名畫命名大賽

台灣係咁啦

其實都畫得幾好

本日最好笑
又話呼黑

好似有少少悶 感受到

畫得幾靚
玩動森真係會認得幅畫

好悶

我係首席煩黑咋

所有野發生得會唔會太突然

我覺得可以cut game

無啦啦一開始考藝術 咩主題黎

成日覺得啲遊戲好無謂

好夾硬嘅感覺

thanks

即係無個遊戲完全唔會可惜嘅感覺

又cue奶大屁股大

如果唔係五堅主持 突然間喺電視見到啲咁嘅節目會即刻轉台

真 佢地好似好冇目的咁

原來係旅遊節目嚟

個剪輯廢到cls

不如坐係度傾計算啦

屌 唔撚係將娜美同煩煩比呀

係我記錯，我唔阻你

業配節目

感覺似 五堅情廣告雜誌咁

九晉非常多

業配味噥

成集都冇主題衰過fengze tv

頂，係都貼下小7 語噥 啦

剪完我睇咩

點吸路人睇
我都就嚟唔想睇落去

成條片好似冇咩連貫性咁樣

咁又好難衰過fengze tv嘅

原來44分鐘都可以剪到咁甩甩咳咳
我唔敢期待叮咚了

所以野都係分開嘅

其實fengze tv 唔太差 起碼我睇得落

啲問題好無聊

最精彩嘅氣墊球對決佢走去CUT
果然係娛百

咁你J緊呼姨吖嘛

Fengze tv一開波都會話俾你聽佢做緊咩
睇咗咁耐連佢哋想做咩都未知 做緊一樣野又勁快轉咗做下一樣

講明cut 頭先J 到，算係正常鋼鐵直男啦

中學生作品咁

玩呢5關嘅目的係咩

澤仔

點解設計啲遊戲唔係一齊玩
係4個望住1個玩

理解唔到
咩任務嚟

佢不如索性拍做旅遊節目 淨介紹 吹下水仲好

我有預感一陣老豆又比人360度bin

唔好呀

頂
199分
又照過關
同揀半個鐘房再換房係一樣

做乜鬼影張相又完咗一關

發生左咩事，唔過關咁。。。所以呢？

個關有無10秒

因為唔過關都冇事會發生。。。。

咁set個target做咩

高級飯店，但同對面咁近，不如閂左個窗簾佢la

唔過關又冇懲罰 過關又冇獎

小賴

唔睇了 完全唔知做緊咩

三刀啲效果真係好尷尬

一開始已經暴走

頂樓個度拍到咁真係會有人睇完想去咩
成條片趕收工咁

業配旅遊節目嚟講都算好失敗
娛百企劃咁廢
應該離收皮不遠了

小賴幾時都咁好笑

主題嚟講
澤仔電視可能無咁好
但剪輯真係好過愚百好多

呢啲就係娛百想破頭 熬夜寫本子諗出黎嘅流程？

晉賴主持
另一場十人警長竟然唔係全集

fengze tv 好似係搵capsule 合作？
真係有水準好多

好等錢洗 一集1-2間飯店整個主題慢慢拍咪好地地
一集5間我都唔知睇緊咩趕收工

原來澤仔電視幾好睇

晉賴+ELLA 正到

小賴
但係咪冇諗住正式宣布佢做主持

呢集一定好好笑

左上角支mic 入晒鏡...

兩題

唔怪得娛百係咁拍狼人殺
一拍其他野即刻顯示節目組能力係0

最好笑既part你同我2分鐘完咗佢

仆街，點解有人講得出:這集很精彩

到底係剪輯廢定企劃廢

Why not both

唔太同意

難得8000人追緊live
你比啲咁嘅野人睇

佢地慣咗三年錄同一個單元 唔求改變
又唔用腦諗野
而家做一個新單元即刻暴露缺點
遲啲又會有藉口話收視唔好唔繼續做
等收皮啦可以

其實叮咚都睇得出佢地係廢
連功課都唔識抄

狼人殺其實都好廢

睇到有點尷尬 大家都好似提唔起勁

我寧願睇電視，最少我知佢做緊乜先

啲人平時睇開咩

玩完贏左6個菜
而家又多過6個
玩嚟做乜鳩

小學生黎架咋

當出現一舊更臭嘅屎 本身嘅屎就冇咁出

鋒澤TV我已經一秒都睇唔落去

真
而且本身無咁大期望
呢集真係完全唔知做緊乜

佢地食野傾吓計 介紹下都夠啦
玩埋啲遊戲做乜
但小賴真係好識主持

跌十次都可以試到得為止，不如唔好玩la，好好地介紹唔好？

睇ptt好似好好評咁

睇咗陣live頂唔順
等陣播哂倍速返嚟睇

有五堅都可以咁臭，真係好難

好似可以直接較倍速睇

去日本都唔敢裸湯 咁守舊嘅

如果咁嘅水平都要R爆頭先惗到點製作....
我勸佢地轉職去大愛電視或者人間衛視

明明台灣都好興睇韓綜架

有睇韓綜點會講得出呢集好睇

三刀可唔可以諗好點介紹先錄

已經唔係我地之前討論尷唔尷咁簡單係完全唔知做乜鳩

三刀講親野都好尷

0.5週年

駛乜出動到韓綜
叫佢地睇下食尚玩家啦

原來唔係為咗鋒澤 佢個樣好尷

一定係娛百作出嚟...

綁住係度訪問做乜鳩

又係預告好睇過正片

浪費咗我人生半個鐘

我見到live chat仲話舊野整咗好耐

睇到喊？

我黑人問號
邊忽感動

五堅本身化學作用咁勁 都可以拍撚到屎咁
真係唔簡單

求下你地唔好有下一集拍下桌遊好過

笑到仆街 唯一笑點

得呢集好啦
唔好嘥資源拍啲咁嘅野

問左有無2題

我真心希望業績唔好

點解拍到好似旅遊節目咁 我睇到零九個part.....

Yt cm敲緊碗第二集喇

呢度平行時空黎

痴撚線企劃組
神團都變路人

啲人話笑到內傷
我笑都無笑過

咁就完咗浪費人生系列

真心俾足面五堅，本身一早就close 咗

仲衰過睇覆活狼殺局

呢個單元搞到咁
唔敢想像叮咚會點

五堅錄足全日都唔夠小賴d一日飯局好睇

真係邊忽好笑，我哋係咪睇緊同一個節目

cls佢介紹完啲酒店一啲記憶點都無
仲要係啲酒店玩啲唔關間酒店事嘅遊戲

睇到瞓著咗....

叮咚最少要去買下野煮下嘢食 應該點都唔會衰過543掛

我寧願睇垃圾宣傳局

小黑姐話會有一堆花絮

冇哂期望
等玩很大啦

連小賴都引唔到我笑

過唔過關又冇影響
都唔知做乜膠

但明明台灣有好多旅遊綜藝，食尚，愛玩客etc
點解可以拍到咁

玩很大幾時播

酒店好多野可以介紹又唔講哂..
有啲連房都唔謂唔知做咩咁

唔玩真係無影響
牙纖食面真係唔知做乜
天台影相個part唔知有無20秒
個景又唔靚

九點黃金時段你同我播d咁既野

娛百外五堅節目隨便都可以loop兩三次
娛百就睇一次都勉勉強強咁

蟲蟲咁準時都係要食屎

連二流yter 拍既都不如

總算有Fans話佢地呢集太趕, 內容塞太多
但小黑姐咁答

小黑
RIKU你說的對，但有不為外人道的原因

小黑
因為內容太滿 所以 會有一堆花絮給大家

想睇問問題又兩條就完
邪惡南瓜咁多篇幅講咁多嘢做咩真係好尷
仲要阻住我九澤攬又成日sip係中間
走啦邪惡南瓜

到底點解唔可以分2集播

咁點解唔可以每間酒店播長啲
好睇嘅擺唒係花絮
睇電視唔睇YT嘅人真係唔知自己睇緊咩

很期待是甚麼不為人道的原因
花絮好睇過正片請問你有線電視airtime係用黎做咩

不為外人道既原因
wfc

因為娛百好窮 一集賺5間業配費先夠

又係預告同花絮好睇過正片 同叮咚1一樣
睇個陣都都feel到cut左好多
玩d遊戲唔知玩黎做乜
岩岩玩到慶起 例如澤賴pk個d又cut哂

等我列舉一下呢個節目有幾差
1）主題唔清晰 無啦啦做咩鳩每人介紹一個景點 太hard sell 變左業配節目
2）冇火花 冇好笑位 乾笑 望落大家都好冇活力 趕客 （娛百搞到佢地冇梗可以講）
3）個ending尷尬到睇唔落 叫大家支持先有下一集
4）開頭咩資訊都冇就無啦啦話要考藝術 睇到觀眾一舊雲

睇完之後仲有冇酒店會落搭呀
介紹得咁撚廢

成集介紹得最好應該係北投水美酒店個女人

戰鬥蟲

我覺得你誤會咗
唔係變成業配節目
佢本質就係業配節目

係 我更正返

5)遊戲玩唔玩都無分别
6)唔識介紹一間酒店有咩吸引人地方eg個天台一啲都唔吸引
7)問問題問2題就問完

爆哂狼

係剪接定企劃問題
業配介紹唔係問題 但又趕
又玩玩下game 又問問下問題
又冇啦啦有個戒指綁住
同埋查個毛介紹好尷 佢真係好似唔太岩做主持

殺上YT屌啦

等阿矇派糖算

好大機會不為人道原因就係無業配爸媽無人批budget出外景
你地班刁民想睇五堅離開內湖呼吸新鮮空氣就忍下啦

主持嚟講
賴>佛>澤=九>>>>>>>>>>>>三刀

九>澤

咁點解唔分開播，佢哋最鐘意
一係就cut晒啲on9 game la

最奇係出到街
內部睇片都睇唔出問題真係智力門檻都過唔到

澤仔射籃前扮緊獎門人？

係咁叫人睇真係好樣衰

今次叮咚2就算一集播 可能都係咁
之後又有一大堆花絮

重突出個缺點，個景

頂又咩av視角九婁兄弟分妻
唔要大三角呀屌走啦邪惡南瓜

又咁講
娛百本身唔係飲食旅遊節目
如果介紹太多酒店同佢定位唔啱
所以我都明點解去到酒店都要玩遊戲

至於娛百遊戲奇怪橋段尷尬都唔係第一日嘅事

冇..明顥佢地好冇要求.. 一堆廢柴
好心佢地拎啲時間望下人地韓綜點拍

youtube留言個個多謝緊娛百
容忍度1000%

黑白黑大三角

最衰係啲遊戲好廢

平行時空再次出現

咁又冇得講，成班本身真係智力有啲問題，一個電視節目，好睇嘅唔播，要上yt先有得睇，但又要吸觀眾

543想點睇到好無奈
綜口味低成本咁多都好睇過娛百一萬倍

係米奇老鼠

Oreo

叮咚第二季係狐狸負責
第一季都係？

我細佬想知咩叫做愛

遲咗入去睇
睇咗10分鐘覺得點解好似咁悶嘅
唔通係自己問題
再睇多10分鐘 真係搞唔掂
唔係五堅應該熄咗

娛百快啲摺算啦 五堅一手好牌俾你搞到咁
一啲都唔識企劃 啲遊戲又鳩又冇意義
一個45分鐘嘅節目都可以搞成咁
唔怪得之前係咁搞狼殺 因為完全唔使企劃 考嘉賓臨場發揮
叮咚唔抱任何期待

我去期待下過兩個禮拜嘅玩很大算
等正片同紅隊拍嘅幕後花絮

悶過狼殺

啱啱睇完 我覺得好睇過覆活局嘅
啲遊戲好無聊

去到酒店都要玩遊戲其實好多綜藝都會
係娛百SET得差, GAME麻麻冇體現到間酒店特別之處之餘, 贏輸又冇影響
咁玩嚟做乜鳩呢....

我係咁飛住睇

如果我係台灣人 啱啱轉台去咗睇八大 見到呢五條友唔知做乜 我諗我睇咗3分鐘就會轉台

拍到咁樣 點樣吸引其他觀眾睇啊 咁旨意佢哋會出圈

神展開

賴>>>>>>all

三刀做返rapper 算啦
連介紹都可以窒吓窒吓

其實應該可以參考下d韓綜
好想娛百可以拍到韓綜咁

冇錯.. 咩效果都達唔到 佢知唔知自己拍緊咩.

以介紹酒店嚟講
我覺得馬介休都拍得幾好
玩下啲收埋野要揾返出嚟
矇眼捉伊因仲好過愚百啲game

有稿都可以講得咁差

條腰幼過煩姐咁多皮蛋實會得閒再搵機會攬

以後有小賴主持 一定好睇好多
不過驚小賴比人綁住 以後去完娛或者其他節目都無咁易

三刀今日先提完奶大屁股大
澤仔一樣都唔中播

我都想咁攬澤仔

今集有小賴都帶唔起

小賴已經好努力

wiki寫首播係14同21號
冇記錯YouTube喺星期一update嘅話 就係16同23號

龍女屁股翹攬落去隻手有屎忽晾住實好爽

攬得咁鬆容

係咪平時煩煩太重抱唔起

想問劣食男加冰兄到底腰緊要啲定奶大屁股大

係床嗰part我十分懷疑皮蛋

老豆:有奶就是娘

啱啱翻到屋企一陣
我係咪唔應該抱任何期待去睇呢一集

三刀係邪惡南瓜？
呢個名點嚟好耐無追po

睇置頂圖就明

係萬聖節局

要抱負評去睇

真
覺得佢垃圾過覆活局去睇可能會好啲

原來係黃大大個三刀

黃大大個三刀

岩岩見到片頭個international串成internstional

我發現台灣人係太過寛容
好少見佢哋批評啲咩咁

係台灣只要一批評就會變酸民

係
咁當然都真係有啲係唔係都踩既haters既
但佢地好似唔識分為踩而踩同好既批評

@diegodtk09

未開波睇，見咁既cm點睇落手
唔求你去到支那憲個lv，旅遊節目求其抄iwalker果堆學下都得掛

搵唔到邊度有糖

其實娛百不如正正經經出個固定外景節目比五堅啦
真係玩遊戲個種

出節目一定要讚要多謝
幾時開始觀眾地位低到咁

九澤分明唔想give a shit to呢part 先hea答

唔好傻啦 明星最憎出外景 又要早起又攰
就算娛百肯整 佢地都嗌晒救命啦
緊係坐棚入面涼冷氣賺錢

佢地最鍾意講：不喜歡就不要看

所以台綜愈做愈廢就係咁..

九叔個樣又攰又腫咁

你唔好當遊戲節目睇
當係五堅情帶你hea遊台北酒店既節目就得
擺正心態

又bin九叔

岩呀
佢地唔知幾時變到自己先係老世 我地觀眾要聽話做乖寶寶 唔可以批評老師教導架
跟住到有人惡過佢地先識驚

話說對上一次去台北就係住王子鋒澤介紹嗰間晶華

小黑
11 分鐘前
五家飯店真的太滿，但實在是不得已⋯謝謝你中肯建議，因為我們自己也這樣覺得！

即係話佢都知..但老細要收業配錢..
真無遠見

剪片成日都串錯英文字 已經唔係第一次

仲是但過cctvb

岩岩都見到
娛百窮到咁咩真係...

下...? 同觀眾控訴自己老細...

啫係開宗明義同觀眾講 我地下面都唔想架 係最大粒嗰個決定架
係咪想引人喺comment鬧嗰條八婆

咁多個評論中 呢個最有見地

go

台綜越做越廢係因為經費
依家風氣係 你要求多又難錄又時長
人地就唔撚肯上（因為錢少）
不如去大陸錄個節目賺成倍錢
目前好睇既外景節目都係經費多先玩得起

話你知對要對準邊個鬧

其實呢堆酒店係咪想搵佢地拍叮咚但無去到拍又想食埋個業配
我明佢點解要一集咁樣剪頭剪尾地播晒佢嘅
因為只會犧牲一日狼殺去播呢樣野
如果照返日日播返狼殺而剪開五集一日一間應該無咩可能
佢最重要都係要介紹晒堆酒店喺邊同有咩食有咩玩
五堅玩遊戲純粹俾佢拎嚟剪預告嚟引人睇

呢個真係要睇，起碼有阿采

交俾你地
我會幫手like架啦

期待宇宙

台劇都可以做翻起
台綜真係冇得救

睇睇下其實都有好多屌個節目嘅留言咼

雖然唔知係咪台灣人

以為終於有團男團可以做得返起個風氣
我都係太天真

老實講都唔只
淨係室內都好老土到爆.. 企劃同幕後完全追唔上潮流
有錢都唔識用

錢又收左
剪長啲播少幾集狼殺
唔係仲慳咩

其實講預算都係講唔通
唔通YOUTUBER 預算仲多過電視台咩
人地極有限經費, 拍呢D都好過娛百多多聲啦

真係太難睇啦.. 有人話台灣永遠睇唔到羅PD果種綜藝
心諗係一定..

唔講拍成點
剪輯都好大問題

其實我相信佢地係擔得到大旗綜藝節目嘅
奈何經費唔夠 剪接又出事 節目規劃都有問題

佢又唔想連播五日
一星期一集業配爸媽又會嫌太遲播

而家唯一希望係玩很大吸到啲粉
但係我估應該淨係睇嗰兩集阿采應該最易吸到

三立爸爸唔該你吖

哇哇哇 講到出哂面
仲要話「我們」都知道
即係老闆一意孤行唔聽人講啦

一定係講緊老女人
真係提親佢都好燥底

重點係吸完粉都無用
引完啲人睇娛百
馬上脫飯

見PTT 以前娛百同類型係咁拍..真係大退步

其實本來就係介紹酒店
不過又驚太悶 先整啲遊戲環節姐
慘又慘在五堅忙 要齊人得果1日
只好1日趕5場
玩遊戲時間有限 又冇得佈置太多野
有趣就奇

叮咚2變狐狸負責 就睇佢同小黑差幾遠

都係記起呢段
所以話無經驗拍外景又唔係
唔講餐廳嘅話風田好瘋顛直頭好笑到顛
頂多只可以藉口話無密集做業配嘅經驗

慣咗係錄影廠太耐 做唔返外景節目

開薔薔房有趣好多

冇錯.. 娛百以往都有外景..
風田好瘋顛好難Copy 因為風田同偉晉化學作用好大
唔係cp感但好兩個夾 直男三兄弟做唔掂同拍擋發揮搞笑

cls仲亂過我間屋

所以完全明白點解會咁
我反而好意外本身都幾出名嘅酒店有需要咁樣賣廣告

幾好睇

出名既酒店先有閒錢搞呢啲
依家冇遊客 細既都就摺啦

依家先發現冇左後面3個字
真係好肉麻

好似香港酒店咁...真係得番本地人Staycation住咼
當然台灣好少少,
大好多真係好多國內旅遊

我覺得之後再拍五個揀兩三個拍就得 唔使都出動..

啱啱開嚟睇
見係地講到咁唔掂都係唔好對今集有期望

好神奇
薔薔未戴副豹紋黑超之前 勁似瘋女人
戴左之後再撥下頭髮 突然有種高級歐美感
女人真係深不可測既詐騙犯

呢個係電視播果集

我覺得佢都係電視癲下 平時還好

一入嚟見到呢張圖
未睇543 睇完你地啲討論都唔知睇唔睇好

睇依度加埋後面九澤玉帛相見過就okay

如果係我可能會抽籤分成2組
分頭去2間酒店 配合啲設施/環境做任務
優先完成任務果組
可以抽機會卡享受酒店美食/幫敵組任務加辣
跑完4間酒店
就鬥快衝去最後1間集合
順便介紹埋第5間+小懲罰
成條主線應該會有層次啲

不過佢地果日都chur
由早錄到晚 仲要趕去蝦皮之夜

我又唔想溝水瓶男有乜好問

娛百講自己諗得幾辛苦又呢樣嗰樣
但出到嚟差過大學ocamp

平心而論 辛苦係真 差都係真
同埋佢預告cut太多遊戲片段
又令人前設以為係玩遊戲
咁咪又錯晒囉
明明係台北酒店一日遊

不過我想講 龍女介紹果間個湯幾正

龍女好似做美食節目咁
食咩都淨係掛住食
完全無理其他人講緊咩

其實全集主持係小賴一個其他人都係負責鳩叫同玩

澤仔本身都係負責鳩同玩

我見啲人話
第一集仲係磨合期 已經OK

咁我可唔可以講
你第一集已經搞到咁
咁我點追落去

啱啱睇完
想話婁講嘢啲tempo 係咩料
真係想像唔到佢點主持
然後內容真係一忽忽睇完都唔知睇咗啲乜好似睇完一堆廣告業配咁
悶死人

謎之斷句
係咪要變"個人主持特色"

龍女卜心對跳
龍女又真預

卜心當選警長 哈哈

9 10兩個陰陽倒鉤?

omg終於有人打棄票 小7
雖然係金水

第一日警徽好似喺澤仔度
卜心應該係金水

點解第一日平安夜但警徽會係金水度

9 10發言個陣個警徽係龍女頭頂
咁卜心應該係驗金拎到警徽

oh呢個又係日常後製出錯？

我而家先睇到
小7個行係發表遺言

睇唔到龍女拎警徽添

543尋日播完可能以後都冇 我覺得標題可以將543 Del咗
ptt yt啲人最後都係頂唔順娛百

前任與女兒的戰爭

無上帝視角+十人狼美人警長局
狼隊配置：狼美人+2小狼
好人配置：預+女+獵+4平民

娛百版十人警長遊戲規則：
1.警長：當選警長者投票將以1.5票計票。
2.單爆吞警徽：狼人在上警階段自爆一次警徽即流失。
(但僅能在自己發言時間自爆)

琴晚瞓著咗，今朝起身開543睇咗唔夠10分鐘就熄咗

睇下綜口味算啦

本來都想留個essay cm講下有咩可以改進
諗諗下娛百連阿采都封殺埋....
都係慳番啖氣由佢收皮算

今次包保唔會認錯茶同扣啦

我尋晚都睇咗少少就瞓咗, 淨係頭一part已經好悶
不過俾面五堅我今日會睇埋佢

等扣扣又改個有數字嘅名先

算啦.. 根本能力不足
我睇應該真係八大中咗台北觀光局嘅標 所以被要求有5間酒店
但內容搞成咁就係佢地廢

阿采被封殺？

娛百難處:
五堅好忙, 一日要拍哂五間酒店,
玩game時間好趕

但又有時間玩埋d又無聊又突顯唔到酒店長處嘅game
又話過關, 但唔達標又照俾佢地過關
過唔過到關又係冇影響
諗嘅介紹酒店台詞又尷尬

突然零通告
被閪女人/小黑姐Blacklist左

狼殺有38分鐘
咁Ella個part係好似live咁短

應該都係吹幾句水姐

佢地食戈份早餐個賣相完全勾唔起我食慾

543算好低Views
暫時得10萬
已經有第一集大家好大期待感衝去睇嘅影響但都咁低views
真係Views數反映一切

拍條咁既片出黎要觀眾understand
咩心態黎

同埋係咪即係鬧既唔會聽

個早餐根本超頹
間酒店真係冇嘢賣到咁咩
間酒店嘅文藝氣息就係五堅畫畫嚟體現咩

係啦 有咩留番五宿舍先再詳細講

叮咚一落水嗰幾集都可以翻睇吓
但543完全係冇興趣再翻睇

其實旅館入面啲房雖然得個幾秒
但係望落都係麻麻地

氣墊球算幾緊張
然後cut到咩都冇嘢睇, 讚啦

yt d觀眾真係好好心機
好多都寫到勁長
仲要勁好禮貌
個個開頭都感謝娛百先
之後先開始小心翼翼地插

舊宿舍改建, 係咁上下

我見有d建議都幾好
睇下仆街娛百有冇大幅改善啦

娛百呢啲玻璃心係接受唔到開門見山咁樣直接鬧
所以一定要頭要感謝娛百 尾要希望娛百做得更好
中間啲負面嘅形容詞前面要加啲偏向 稍為
如果唔係佢哋唔會覺得呢啲係中肯嘅意見 而係酸民

又會有五宿舍

其實我覺得同台灣人講野方法都有關
要學三文治大法講

佢吔會覺得香港人咁講野好無禮貌
睇WTO都知 見到Jenny咁樣講會好驚訝

你個名

扣扣改名做柒扣

而家存心玩嘢呀嘛
好, 而家大家奉旨撈亂本是同一人嘅茶扣啦

屌

你都係柒2

例如呢個建議幾好
Real variety呀come on

第二是劇本，娛百自從狼人殺，觀眾群以年輕輩居多，set好的劇本，這年紀的觀眾群根本不買帳。這年代實景秀觀眾愛看的是藝人真實的反應，而不是set好的台詞。這也是為什麼五堅情這麼受歡迎的原因，他們坐在一起直播打遊戲講幹話都可以鬧出一堆笑料。跟把他們搬到隨便哪個場景塞一個劇本根本不是同一回事。

再來，平時網友老說藝人上狼人殺沒做功課，但這次確實企劃工作沒做足。類似的外景秀不但台灣，韓綜、陸綜都不少，連youtuber都有在做，能參考的成功案子一點都不少。特別很多韓綜陸綜遊戲節目，無論是棚內棚外，都會讓工作人員試玩，把所有流程完整的先走一遍，把哪裡應該拍，哪個點有趣可以多拍，哪個點節奏不對砍掉，哪裡需要後期補close up，慕求做到吸睛又順暢。這些很多其他節目幕後花絮都可以用作參考。然後這一集我看不到有參考的痕跡，只有把平時棚內的小遊戲帶到業配地點，拼拼湊湊接起來的節目，你很難怪觀眾投入不了。

柒1

好彩仲以為得呢度平行時空

要唔要買上車筍盤

第一句已經非常認同
五堅最好睇最吸引人就係佢地之間嘅自然真實互動
夾硬set好晒要佢地做埋d爛效果真係笑唔出

比YTB都不如嘅娛百

好似日本人咁
香港人比較buy一針見血

明明已經改到易分咗分唔到

係呀
三文治大法其實咪即係讚完先鬧
如果冇野值得讚都要格硬搵d野讚
香港人會覺得好on9

係直接啲 難睇就難睇 唔會太包裝
呢個係文化唔一樣 唯有尊重佢哋就係咁

大家好
剛剛入坑娛百狼人殺
而家先知有呢個PO, 哈
我最鍾意皮蛋豆腐
有冇同好
婁講邪惡南瓜時真係好可愛呀

又嚟

明明考英文oral時都教你反對人時要用句式
I Agree with you to a certain extent but......

善用起底功能

推介泥灘男Sidewalk畀你.....

莊莊係咪要叫爾爾啦

發覺要拘泥於莊字太煩

香港人都係酸民

我相信高高都唔知你個名來自敏敏特穆爾

我也是剛來報到的新人啊
最喜歡九晉跟澤賴
澤賴一起跳舞很深情呢
邪惡南瓜

上車筍盤點可以放過

頂，好彩我認黃字

唔駛問都知佢實唔知
高高 knows no fear 高高 knows no danger 高高knows nothing

但你呢句只係句式無內容
嗯我覺得娛百都好耐無做過外景，的確係一個新嘗試，而且又一集入面搵左五間酒店，內容好豐富睇得好滿足
不過明明以前做帶我去打卡嘅時候節奏都好好，唔知點解依家退步哂；一集搵五間酒店睇完都唔知自己睇左咩，睇左十分鐘就無耐性
不過都係好嘅嘗試黎嘅 加油啦

你很有眼光哩
九晉一起進擊地對住澤仔吃pocky時真的很合拍啊

香港人: 快啲la，你都係屌鳩我架啦，講重點

今次有冇負皮

咦新人你是有加入會員哦？看來真的很喜歡娛百呢

呢句嘢其實係好英國式
聽落似認同你但其實屌緊你

唔會冇吧
我個Die hard fans好勤力的

正解
英國 台灣 日本戈d要講一堆讚美中性說話先入正題
德國都係會直接開波講你唔啱

娛百做乜又del咗今朝條搶先看片重新再出過
係咪又on9地劇透咗

標準台式發言

對呀
娛百太知道觀眾想看甚麼了
自從聽說有九澤晉大三角吃Pocky看
就忍不住貨金了

打錯小7遺言..

原來加入會員有九晉看
媽媽不肯刷卡沒得看啊

you must come for dinner = 得閒飲茶

太簡單了
導媽媽愛上九晉就可以了

不止九晉喲
是九澤晉，大三角呢

話說其實我講左咁多次
係咪都係一個知道我呢個句式出處的巴絲都冇呀

冇印象

踢一踢先郁一郁 改完遺言part 警徽都仲係錯
其實唔係照剪夜晚正式播嘅片架咩 咁啫係正式播個時又錯？
沒關係，知錯能改嘛，人無完人，粗心大意也是可以理解的

雨姨個警徽logo仲係到。。。。。

感謝娛百為我們拍攝狼人殺的精彩節目
只是那個警徽好像不太對喔，是工作人員忙中出錯了嗎？
希望將來娛百能為我們帶來更精彩的節目喔，工作人員因為過於忙碌而犯下這種小錯也是可以體諒的

只係四隻字：警徽又錯
變成86字 真係笑撚死
但超似

三文治式發言丫

如果有睇過韓劇- 制作人
就知
其實剪預告嘅工作人員
同剪正片嘅工作人員係分開工作嘅

剪預告都係從RAW片睇無數次之中剪個吸引人又唔可以劇透太多嘅預告出嚟, 一般都係較低級嘅工作人員做
所以你會見到, 有時預告有嘅片段, 正片有時會冇左
因為其實係唔同人剪嘅

預告果個好大可能係果個廢柴金魚整

Johnny English
我係咪識啲野

check下先出街真係咁難咩

好好睇架

呢套真係好好睇
但宜家先知呢句野係喺呢度出嚟之前仲以為講緊啲咩暗號

連堡堡都睇過, 咁我就沁安了

所以成日同台灣朋友講野都會令佢地好受傷

依句我聽到高高把聲

食飯時間上吓水追po
見到一個二個又改名

得閒會係netflix睇番

高羊屁孩姊妹花

對面間房啱啱完咗14日隔離
聽到清潔姐姐獨有嘅大大聲話自己做到死，間房有成堆老泥

嗯....1個2個加埋其實都只係3個
改下朵睇下自己燈力會唔會逆轉呀嘛

2個屁孩近排少咗嗌交

我都係 仲有睇Mr bean
但我從來都無試過成套睇晒 次次睇睇下都瞓著咗

真係悶到日日係房卒老泥？

佢日日都係唔係都講燒左我黎食，點敢嗌交

起碼我無卒過
喺間房度做gym睇書渡日

悶到痴肺日日狂煲劇煲綜藝都會厭

我適應到
反正都係得返10日

你本身slowlife左半年14日應該好快過

在哥倫比亞至少有得出去周圍行
屈死間又細又頹嘅酒店房真係好辛苦
食又冇啖好食

間酒店唔頹啵 起碼夠大間同wifi夠快，望落乾淨
之前住一晚政府提供戈間就真係頹

食嘢用UberEats叫外賣其實食得好好

UberEats係幾多選擇..譚仔都叫到.幾好

我睇到留言ptt都謂得幾好 澤仔唔好過度想做效果拉狀態
尷尬時又拎cp擋 搞到更尷尬
邪惡南瓜仲尷過九澤
皮蛋豆腐好需要學下咩叫自然

我仲以為你住緊政府果間
咁你而家住邊間?

其實成班做效果得嚟唔尷尬
只得小賴, 偉晉都叫半個
九叔我覺得都算係咁, 唔會Feel到佢好唔自然
邪惡南瓜一出手, 連澤仔我都覺得冇咁尷了

唯一衰係朝早無車手
食早餐要用返food panda

如果五堅情咁樣埋位
主key就會變晉賴 九澤婁輔助
九叔自然 但主持人效果就差啲

邪惡南瓜嘅尷真係好誇張...

冇試過朝早叫
無辦法 都要食野嘅

邪惡南瓜一出現我就心諗做乜9啊

我發覺只要九叔唔做主KEY就OK
澤仔唔好成日搵樓剛擋同格硬做效果都會OK

而家最大問題係邪惡南瓜
俾response同埋講任何一句嘢都係好窒好唔啱feel好尷尬
仲要唔知係咪為左定位, 佢格硬谷皮蛋豆腐就更加尷尬

估唔到新單元可以悶成咁

一直都淨係Mon開Po 睇完543真係忍唔住要lm
點解咁垃圾嘅企劃同流程都出得街完全浪費曬五堅嘅時間同chemistry

娛百幕後個思維仲停留喺古代模式
543問題大家都講咗
淨係從其他單元，特別係幕後現場加插提問
問題質素／方向，已經知道班底有幾old school
因為節目構思到出街，都係幕後「創意」嘅製成品
所以娛百思維一日老土，就算咩單元／人物配搭
最終出到嚟都係一樣效果

我記得中秋節燒肉果集玩真心話大冒險
小賴揀咗幕後預設嘅真心話問題
一拉開點知係問：兒時隱瞞父母的小秘密
我頂，呢種問題悶到，完全無節目效果
連小賴都幫自己諗過另一條問題

再嚟，鋒澤生日送禮物
小黑姐現場問：你最喜歡邊個份禮物，要硬選啊～
呢個焗人答問題方式，一黎唔會有咩爆點
二黎死都要營造迫人埋牆，然後問完自己笑果種「期待」
幕後自high唔係唔得，不過唔好為笑而笑，
諗返果幕而家都毛管＂動＂

諗返起其實小賴話觀眾啲題目太無聊 有可能係指桑罵槐話娛百太垃圾
同埋硬係型住九叔同澤仔好多數都hea答 敷衍節目組

澤仔經常性hea答問咩都係拎樓剛出黎擋

上面好多名好新..歡迎大家上水屌柒娛百

靠字尾認人

就係呢一幕
如果小賴照跟幕後問題
佢都好似自己假笑打完場
不過小賴係有個人創作意志
就會自己再撞多幾個比呢條問題更爆嘅內容

以我做節目經驗，無論咩形式節目都好
如果幕後預設嘅問題/內容，主持藝人覺得廢/行貨
好多時都會自己演繹另一版本
而綜藝節目最難嘅係
幕後喺房度橋覺得好好笑，完全用自己角度去諗橋
效果就會好似娛百大部份單元咁
靠主持本人功力去「救」個節目
呢樣要睇當日狀態／場合同主持功力
亦係我睇咁多單元見到幕後果種落成思維嘅弊病

我自己覺得，而家娛百拍咩節目
一定推晒地莊出黎大龍鳳
然後由得佢地自己發揮
中間加插幕後度出嚟嘅過時小遊戲
咁就成為全新單元喇～

一句講晒：生鏽嘅幕後係唔會有鋒利嘅一日，因為而家慣咗一套最舒服自己嘅拍攝模式

其實我一直cd rom
不過尋晚浪費咗我45分鐘
真係不吐不快

藝人鏡頭hea答，可以話係性格
亦可以係藝人知道製作班底想要咩節目效果
但自己偏偏唔想做出嚟
可能對藝人嚟講
呢啲梗已經無晒感覺
但係每次錄影都仲要問問問

因為其實以前問米自已主持都只係跟個flow
基本上大量依賴主持人功力 可以講而家都係咁
所以一直都咁懶..

但問題係而家有幾個主持太green 尺度都未識拿握好
幕後策劃能力顯得好重要以及後制剪接字幕

以我一個睇開韓綜嘅人 真係感覺台綜係10幾年前NOKIA咁..

高高knows everting

咬你

所以我保留22

多左好多新人
因為愚百太廢出嚟
不過愚百最廢係唔識進步
而且問啲問題真係好廢
啲game好廢
介紹又好廢
543係完全無重刷嘅衝動

隔一排又嚟

根本應個成個幕後團隊都換
所以都係廢

下次等我試下賣甩個扣字

起底功能

娛百垃圾企剷激到好多人忍唔住上水

既然莊莊都轉 我都打算轉下
思考改咩名先

講出左重點
佢老尾娛百真係好好笑架
嘩嘩嘩, 我地有新單元啦

觀眾好期待, 然後一睇, 屌, 乜又係玩埋D又唔好笑, 規則亂咁嚟嘅GAME,
做唔到又照俾佢過關
輸左? 飲苦茶囉, 再唔係電電囉

DKLM咩單元都係咁

飲苦茶好似已經係幾年前就一路到依家

笑了
連everything都要串錯, 果然係高高

都唔只幾年前...係10幾年前已經係咁

一係就打和SUPER
一係就飲苦酒
佢老尾咁落力玩個GAME做乜春呀

娛百D GAME連少少競爭性都冇
分兩TEAM做任, 贏左最後有正待遇, 食好嘢飲好酒
輸左要食包
咁都已經夠令佢地勁落力玩GAME啦

作為成年觀眾，飲苦茶玩電筆「其實唔會令到我驚囉」
成件事唔緊張唔刺激，我點解要重刷或者倒前返幾秒睇多次？

個人覺得，唔關懲罰性質事
而係所有嘢都係呢個ending作結
睇頭幾次受罰，見到藝人表情反應都仲會好睇
下個禮拜又飲苦茶？又電？
原來只係另一隊輸咗，換人受罰
反而個個都似俄羅斯輪盤，唔係你輸先就我輸先
咁觀眾睇嚟做乜
成件事同大台每個禮拜流行經典xx年咁
咩人上黎唱都好，最後一定係大合唱上字幕
下個禮拜同樣時間再見

成日問埋啲無聊又易拉仇恨值嘅問題
問完又比人屌，自己又一定兜唔到，又要推返班主持出嚟tum返啲觀眾
次數多做主持嘅都hea9左咪算囉，未煩過咩

高羊 羔羊，咬我同咬你冇分別加

賣完咪又係叫返扣媽

所以呢啲問題係無聊到極
如果忠粉睇完一定會有反應
不過唔偽節目組預期果種反應
如果係一般觀眾（即係我）心諗：問嚟做乜勁

綜藝節目主持有下把位係基本
小賴的確係做到有餘
不過每集都要踢佢出團／集體欺侮呢個梗位
有睇開嘅觀眾一定估到
不過節目組全體人員好似百看不厭咁
亦反映幕後其實對「進步」呢個概念係零
可能連歡樂今宵都有新意過佢地

所以呢啲問題係無聊到極
如果忠粉睇完一定會有反應
不過唔偽係節目組預期果種反應
如果係一般觀眾（即係我）心諗：問嚟做乜勁

綜藝節目主持有下把位係基本
小賴的確係做到有餘
不過每集都要踢佢出團／集體欺侮呢個梗位
有睇開嘅觀眾一定估到
不過節目組全體人員好似百看不厭咁
亦反映幕後其實對「進步」呢個概念係零
可能連歡樂今宵都有新意過佢地

愚百字典係冇進步呢個字
好多樣野都係講十年先改
狼殺拍左咁耐，都咁垃圾但叫做好左
又將個節目由多元化到單一化就知咩事
啲嘢越拍越垃圾，咁點啫
以前啲單元又好睇又好笑，依家

而家淨係識推五堅出嚟

但暫時兩個(543, 宿舍)都麻麻
五堅宿舍都係麻, 遊戲唔講啦大家睇到, 訪問PART其實都係得小賴做到嘢不過都係果句, 一日飯局仲好睇仲自然

所以雖然反開米
但佢帶到狼人殺入娛百都好神奇

因為佢係問米老妖婦都要聽佢講

問米係老細
話要玩狼人殺俾佢場場裸點三狼發威
老女人都要聽架啦
同埋佢俾我嘅感覺係
佢自己唔想成日主持做訪問
就帶狼殺入嚟玩 連訪問單元cut得就cut
結果三年都做同一個單元
一做番一集其他單元
就引曬啲人出嚟話狼殺先好睇
咁當然尋日集543已經顯示出娛百能力有問題

依家老妖婦應該係食物鏈最上層？

543唔止係麻麻
5個主持4個都唔係好知自己做緊乜咁

重令節目變左，狼殺百分百

如果侵侵贏嘅話我就考慮同清清相認

今日又可以睇小7做柒嘢

嘩屌你成集廣告咁硬sell 都出到街
都唔知做緊乜
娛百d 製作組有冇咁垃圾
一手好牌唔識用係咁質人食屎
之前個宿舍同而家呢個543 都唔知做乜
單元定位好有問題
係咁推新單元但全部定位都重疊

um⋯⋯末b你問左清清未

唔準酸，人哋都話迫不得已
我哋要感恩

愈來愈覺得佢地似娛百嘅男公關多過主持

似娛百公司嘅牛郎

佢邊會唔應承

留名等當事人上水

廉價男公關

我唔係死忠 但而家見到娛百成日鳩推佢地出嚟
已經覺得厭厭地
好想快d睇下玩很大遲d嗰兩集有咩對比

我都係廢事屌
睇玩很大屌打娛百就開心

唔好燈呀

公關都要加錢先可以出去行街街呀
邊個國家嘅地上偶像團體要做呢d cheap野架

有吳宗憲+kid 兩個帶住柒極有個譜
好難廢得過娛百

燈神茶

lm等相見直播

無上帝視角+十人狼美人警長局
狼隊配置：狼美人+2小狼
好人配置：預+女+獵+4平民

5個人上警字幕又寫錯4個

09警徽流留警上勁差..

凱希個下好可愛

雨姨棄票

09做狼HEA撚到

09又認狼

卜心

佢警徽流亂留
做狼都唔應該警上啦

如果1 2雙狼
剩番個件狼隊友應該心諗做乜9

咩料

好撚憎玩大狼就想出局
狼美又唔怕毒 推到真預出去唔好咩

其實陳09係咪唔鐘意做節目
次次做親狼都認狼放棄流 睇到好冇癮

但又冇得話佢

係 真係好煩 次次都咁 Mc黎架大佬 人工咁易拎架咩

咁好玩4民

可以咁玩 但節目唔好睇..

dllm做09狼隊友真係會屌出黎

2個一齊失憶

雨姨今日幾好睇

唉09高玩班底都hea玩

趕時間呀，個個都要趕行程，係主持先要咁玩

今晚睇live嘅連一萬人都冇

九叔
hea 到

唔係好耐都唔過萬啦咩

準備收皮

沁岳點1 2 7 9
5都未發過言就放過?

難得有十人警長局 唔會接受囉..

好過其他單元
但都可以收皮

冇上匪票掛..

但今集個陣容好精彩
如果今集都冇咩人睇狼人殺真係等摺埋

得7一個匪票
9都投啱

其他單元拍得咁鳩

而家破萬了

9發言打金水 可能係入狼坑原因

做乜個個都將狼美個輪次拖到咁後

荳姐講得啱
7上匪票加上09既警徽流好難站錯邊

22都燥
想睇十人警長局？越想睇越拍啲垃圾你睇吖嗱

4 5 6個發言全部都要出張1
1似好人喎

今集大家玩得咁輕鬆

主持人自己HEA想點..

串大大廢

點解投唔到2嘅

警徽留一個

小7又早死

咁多人hea玩

鋒澤發言同孫生咁

小7

2舉10都歸10做乜撚野

鋒澤玩咩鳩呀..

其實做乜9
聽隻定狼講投10號

發生咩事

R晒頭

走心

沁岳似狼
叫人唔出09

豐澤又亂玩 又唔記得留警徽流 話PK又唔講點分票

今集係咪連踩4場嘅最後一場

點解會聽隻狼歸10

唔投2又毒佢

凱希女巫?得佢同小7舉09

點都唔會出10啦

堅係會嬲
個預言家聽隻狼歸票自己出去

我只係接受到凱希係巫
如果外置位係女巫就真係on9

真係忟到仆街 成班亂玩

4 6 7開三狼

高配局都亂玩

笑死
俾雨婷發現左反指標認清形勢時都係狼

大大拍身份
按資料庫佢好人都唔會拍

視覺正，就是狼

2 4 9三狼?

冇人講返邊個投10
喺10入面搵狼咪得

沁仔沒梗了

頭先2 3同邊個投10?

小7嬲到

6唔講笑話唔通係狼？

死哂啦..

忍唔住睇PTT

後面左龍女，右小7

紀走心

笑死
兩個走心怪卜心佛生

小學雞到

有人講:話鋒澤低玩的，打臉

高玩局變鳩玩局

頂，直播樣又出嚟

今集走心局

大大又暴走

貼臉局

今集真係嘥曬個陣容

警左 雨姨唔信4了

凱希仲救唔救得返全家

睇沁仔啦..

好似話MVP

九澤喺淘汰區好令人分心

西瓜哥哥

狼贏啦

今集09派膠狼都贏到

開局開成咁狼都贏到

10狼

西瓜繼上次，又要比人屌

今集好嘈
卜心同大大都好嘈

其實今集真係唔關佢事

呢集大家鬥走心

應該係想等澤仔覺得10好人 好人食屎食著豆

新加入
我3月開始睇架喇

西瓜發言又真係差過凱希 無辦法

唔關事都照屌，呢度同出面2個世界

凱希唯一衝鋒都冇事
以後娛百D狼多D衝啦

賽後好慘

hello，多啲上黎同我玩

救命
凱希第一輪上票俾九叔全部人都可以放過佢
仲要俾雨姨保

Chat room 係咁叫西瓜唔好再嚟
睇睇吓我閂咗個chat room算

荳荳打7就被睡了

又投到10，叻叻豬

又黎狼不會這麼衝吧

今集點講都要屌鋒澤 09啦
一個聽狼講投10 一個衝走小狼

09想收工, 自己出去都唔夠
仲要點頭叫真預票走自己隊友
會否太痴線
唔係小7演技幾好
狼隊一早交牌

我荳

成日「不會打這麼衝吧」

聽晚慧如

7一定定狼
凱希點會認唔到警徽流有問題

唔明D人保凱希上警長票俾09嘅理由
話咩09咁放棄, 凱希點會咁衝投票俾佢

我幾鍾意睇佢
點解西瓜就唔得，孫生就可以

09想打反邏輯
不過估唔到d人癲到跟呢下做到就做高小狼身份我覺得搏下唔算大問題
反而投完之後成個口水佬話咩賺輪次就做多左

高玩荳

話說 今晚唔係有晉賴同Ella架咩
去咗邊度

想做高小7身分
極端流

狼會打這麼衝嗎？

就是打這麼衝

點解7可以留咁耐

咁快呀

佢見到鋒澤跟佢投10應該傻左

live 聽日先上架

可能想睇小7走心

孫生幾時大盤錯

西瓜哥哥個樣灰到

欲哭無淚

做得預告應該唔係Live嚟架喎應該

見預告有播
原來係live嚟嘅咩

成班人「狼不會這麼衝吧」推走佢

想睇今集紹安點屌
鋒澤 09亂玩到cls
沁岳配置居然唔出7

冇盤過咪唔會盤錯

反正鬥演技就得

睇見都sad

好似大圍都攰想快d完咁

主要都係表水差啫，孫生咪又係唔識表水
好耐之前孫生咪又係大盤錯

鋒澤叫亂玩咩 係咪衰打1 2鐵雙狼

cls竟然有人話MVP應該比09

咁我都係摺埋先

想睇佢大盤錯俾人酸咁季冠總冠就唔洗見到佢了

第一輪點會出到10
聽沁岳講出外置位
仲要聽09講出本身自己既警徽流

跟狼投10喎

龍母表示：龍女睇穿九叔打反邏輯喳

我可以收負皮了

孫生有效果同直覺流西瓜冇 慘

第1輪出09先係最好
外置位都一定係出7依張匪票
鋒澤今集同09係一樣膠

覺得10狼唔緊要，但有定狼點解唔出左先
佢又有警徽

算啦
凱希表水真係勁
輸都服啦

其實沁岳都要屌
出外置位做咩

但其實今日佢表水都麻麻我覺得

唔好諗咁多，泡菜飯好好笑架，唔要盤邏輯，這只是個綜藝

唔明點解話要留最尾出09 咪同狼王局一樣 點解唔出得

我仲以為沁岳係狼
引誘鳩玩預鳩投

我覺得佢地襯亂用眼神已經交流左
點知咁都玩到狼勝

same
我盤2 6 7

其實得荳姐冇做錯事
我投荳姐mvp

到我唔理孫生有冇效果，盤得啱唔啱
最少我係西瓜識講嘢，唔係通靈
又日常上警

卜心都玩得好差 好人咁快話咪成隻狼咁
浪費預言家查驗

紹安:他要給狼空間，先不出定狼

我係沁友

見到好多人yt屌09非常好
又插咀又hea

咁樣睇紹安都幾難係呢個場搵到MVP

好人我荳囉 依然咁屈機

九叔今場做狼真係好hea 又放棄
趕收工

一玩大狼就放棄流...

真係睇到好冇癮

紹安來了

佢唔係聽狼講投10喎

佢係想出外置位，9同10都唔記得8金水
想9同10 pk

但佢覺得9配置低，可以犯呢個錯
10配置高，犯呢個錯就容忍唔到
所以佢出10

咁後面09開始拎10牌擾亂佢
其實就唔應該係非發言時段做呢d小動作嘅。

放棄自己都話鳩知佢丫
佢係大狼
但真預諗緊出邊個外置位
佢舉定牌自己隊友小狼10號叫真預跟投
仲要最後09真係夠膽死真係投10號票
係咪痴撚線架

係沁仔話出外置位先
09自己放棄流就亂玩

09而家玩到鄙視緊個遊戲咁
但外面既世界覺得好好睇

我係小7真係心入面屌佢老母
既然都歸外置位 唔衝好人
警長仲要多0.5票

澤仔唔算鳩啦..佢後尾1有出返佢坑
跟住話10唔記得佢金水所以出佢

係後尾09係度鳩先令到澤仔好似陪佢一齊鳩姐

e 提外話一下，原來你係牙莊
差d以為有新采虹

9號果輪都有3票囉
09唔痴線到投票時都真係投自己隊友
一早衝走9號啦

呢度點會有新采虹
對連登太有誤解啦

其實我覺得可以歸外置位
沁岳都有講，09秒過認狼好大機會係因為第一晚睡到真預（雖然冇播）
歸外置位只要唔好歸到神，晚上女巫毒狼美，輪次同票狼美其實一樣
但係票外置位可以流警徽流，票到民都ok，票到狼大賺，當然票到神揹鍋

清清好勤力

[希望可以繼續發小7和沁岳來警長局!!!又有效果又會玩!]

呢度係采黑集中地

反一反就投到9

好似都好幾集無見過牙采啦
無得黑啦

好人太易分票啦. 所以唔會建議咁做

佢講完過我開始兩倍速

我覺得09係想做小7身份失敗咗啫
荳荳唔投10，或者小7/凱希是但一個投9就會變咗9出局
小7衝唔出去身份就會好高

我覺得09打反邏輯
見鋒澤有D似想歸10號票時
咁做都還可以, 搏一搏
但你唔係同我講到真正投票時真係投自己小狼隊友呀嘛
有冇尊重過底牌, 尊重過遊戲, 尊重過觀眾呀

紹安聊天室話09最近對狼人殺有職業倦怠

唉大佬..有好嘅對手你都咁玩

係
大大都差d出局
同埋外置位點都先7 後9 10啦

係呀
冇錄好耐
絕跡娛百了

原來佢自己都投10 我頭先重睇發現佢都嚇咗嚇 得兩個人跟

話說今日係咪真係無錄影？好似完全唔見有人po story

我都覺 但風險大囉
講真預歸10 點估有幾多人跟

佢想做高10身份
不過真預真係覺得9比10好
牙荳都疑似係用眼睛或邏輯 定左10似狼
加警長0.5就送走左10

嚴重失算，做唔到身份之餘仲送走左小狼
不過某程度上又搞到場上d人 數唔岩狼嘅數目
要出埋9

勁誇張 連播幾集黑阿采之後就無上過

無囉 預言家都歸10都投CLS
好撚唔尊重 啲場外音又出返嚟

就係講呢樣
你出下口術
做下小動作舉10號牌都算
但你唔係最後真係投埋一份呀嘛

9 10係咪都預咗出哂去 始終打金水係好狼
出哂都幾合理

其實佢最後唔投10都會爆咗10係隊友
所以一開始就唔應該舉10

其他人靠字尾認
莊莊靠負皮認

佢舉完10 臨投票前再變票/用手舉都得啫
大佬你明明係狼嚟 緊係要做壞事啦
使唔使一舉舉到底 衝小狼出去

鋒澤邏輯正確歸到10
而10真係狼
根本係09鳩玩 唔衝9衝10做乜
好在小7表水帶到風向

同埋雖然狼最後贏咗
但凱希唯一一個幫佢上完票之後
佢竟然爆狼應該都想鬧佢

冇啦，09係咁叫鋒澤歸10
鋒澤真係歸10
09唔投/投9，10就鐵狼咁滯

大家都中左娛百暗黑兵法
呢招叫估做公子獻頭
先狂播有佢嘅局
搞到部份觀眾覺得佢老是常出現, 唔鍾意佢
就可以明正言順唔發通告俾佢
然後娛百就可以狂發佢真正捧嘅人通告啦

如果係低玩孫生丫頭局就話啫
大佬呀 又沁岳又小7 俾你咁搞

由喊豬師升級左做負皮師

完全唔抵幫佢上票
警上發言差到一聽就知係狼..

都岩，好人今場真係麻麻地
未係好識盤警長局個格式掛？

警上警下幾多狼，
邊個打衝，打勾etc

凱希其實都係犯錯嘅牌
但「狼無理由咁衝嘅」就無啦啦身份高左少少

係囉
臨尾變票咪得囉
好痴線咼真係
小狼嚟架
所以我覺得小7係堅嬲
一開始已經係鬧09想趕收工

真係好撚嬲 都已經多人識玩警長局
用心表下水都唔肯 覺得上局亂鳩咁擋刀好型
然後就HEA

完全被出賣嘅感覺
好似之前語噥自爆嗰集咁

所以結論都係咁做真係ON99

所以西瓜哥就似狼囉 完全偽邏輯保人..

變票唔得會即賣 但推9咪得

其實係
如果09最初已經整色整水舉9號牌
就唔會有 投又唔係, 唔投又唔係嘅問題

加上佢一講 如果我是狼就點點點
沁仔眼中呢啲叫認狼式表水

原來係西瓜保凱希架？唔記得左佢個發言添
咁佢真係中左伏

語噥自爆係佢自己柒
但小7係比隊友賣 唔同啦

他那麼衝 他不是狼吧 典型偽邏輯

我意思係語噥自爆嗰集賣晒隊友

瘋狂搞場外真係...

娛百偽邏輯 衝鋒狼唔會咁衝
好人先會棄票

睇預告慧如應該都係出事feel

有機會就狗衝

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(179)

出唔切私心置頂
#2刪埋543

嘩 呢個名又係要望一望先認到

小7應該嬲到震
唔係成日上娛百
比個高玩第一日賣左

cls邏輯

勁慘

嬲都冇得講 Fans太多得罪唔起..

紹安吹奏沁b ing

又有言仔
娛百要捧邊個真係太明顯

個個都去睇佢

點吹奏
今集沁岳明顯失準

岩岩認真睇多次預告...
佢地d名牌都調轉曬

多粉 人品好 娛百最高配 etc

唔係今日果集
係講活動成堆女Fans衝去搵佢簽名